有無以前有玩BF4既巴打？

想問下海軍風暴有邊幾個場？
因為有把狙要解鎖 個小任務係要係海軍風暴地圖用C4炸死5條友